研究揭曾性交中學生逾六成無用安全套

【消委會安全套測試／性知識】消委會最新測試了市面安全套效能，而安全套是不少人採用的避孕工具，正確使用亦能預防感染性病。不過《香港01》翻查香港家庭計劃指導會（家計會）研究，發現曾有性行為的中學生，逾六成都沒有使用安全套，其中男性不使用安全套比例更遠超女性。研究亦發現，有一條性知識問題，超過六成中學生都會答錯！

安全套是常用避孕工具，正確使用亦可預防感染性病。但《香港01》從家計會《2011年青少年與性研究報告》見到，中三至中七學生中，2011年有9.8%男性及7.4%女性曾有性行為，但男女合計只有不足一半於統計前6個月內曾使用安全套，其中男性使用安全套比率只有21.5%，遠低於女性的45.4%。

1

01

好多爸爸媽媽

中學就有得扑
人生贏家

連登仔使用率=0%
打飛機使乜用

咁多人想做爸爸。

窮人生仔正仆街

我帶套都成日驚會中招，啲中學生真係唔識死

插屎忽咪唔用安全套

MK食完毒撚埋單

咁貴買唔起架，關愛基金資助埋啦

香港性教育

窮人買唔起套

迷你龍

( S L 人 U T )

全部都係雞

要唔要發明啲嘢改善下

爸爸媽媽

有冇人讀中學嗰陣有女同學大肚

( S L 介 U T )

特首都換左兩個啦
仲攞2011年既研究報告來講

第一次俾左個套係好可惜嘅

我又要

關我撚事咩

啲問卷鳩填㗎啦
嗰陣同啲同學填，個個都小三破處打真軍

中學生點買到套
淘寶?你又敢唔敢用

一講中學生性交即刻諗起slut嗰件事
咁樣正唔正常

真係好淫

唔可以教嫁
教育局邏輯教背景已經扑緊野

求其開個debit master, e-wallet 去sampson store就買到啦
佢地無準備好je

扑完啤件嘢俾毒撚交稅養
贏多鋪

剩低嗰四成就喺度睇呢個POST

唔用仲中岀

錯
睇呢個post嗰啲係未曾性交過

毒撚都會話自己扑過嘢，唔可以衰俾朋友睇㗎嘛…

樂觀d諗可能果6成都係男同男

2011年

hehe 咪唔洗用安全套

睇下喇沙仔就知啦
而家班00後仲識玩過班大人

中學生多數鳩填

我都係冇用過安全套
但冇扑過

中學生買套會唔會太揚

個data 2011都拎出嚟講 支那01真係一d專業知識都冇

學生仆野仲要帶套?
你估係D老坑叫雞咩

唔駛羨慕我

研究揭中學生連登仔用戶為4成

大不了咪落左佢，反正毒撚埋單

梗係帶，如果唔帶有咗咪仆街
利申：00後

『男性不使用安全套比例更遠超女性』

個邏輯係點㗎呢？.............

又為權貴提供slave

學生答問題玩野啫，推左走右

有女性安全套

邊個幫佢地買 自己膽粗粗去7仔買？

利申 讀完中學先有女

套唔係只會用喺男人度？
點解可以男女使用率唔同

其實有無諗過，可能因為condom太貴買唔起

中招可能喺指性病呢

大大聲講人聽自己幾無知

申請公屋？

中學冇叫過條女著校裙扑嘢=loser=你

咁可唔可以解釋下？

買安全套又冇年齡限制

個個想申請公屋

呢啲訪問求其鳩噏都得啦 我唔想咁撚多個中學生可以扑嘢

睇完喇沙仔就假定好多中學生唔戴套

難怪連仔成日都小小時就發曬癲

學生妹

叫雞？

冇，不過有都未必知
利申，武館中學

正常野黎啫

女用版唔防性病
睇上文下理應該只係講緊男用版

幸福賓州

唔中出有幾可中招
都唔知驚咩鳩

醜陋的曱甴香港人

...
曱甴學生唔出奇

5 小時前回應讚好

果陣第一次都冇用，不過後來就有啦

咁貴點買

有男男唔用套 咁咪扯高咗分母囉

傻架咩 中學係條女個閪最緊最有彈性嘅時候
唔用套先會有最親密接觸

2020年份報告講返2011年既野

最好就女方食藥+男方帶套啦

On9 依加d中學生同連登仔一樣鍾意尻up嫁wo
個個中學生扮大個仔打真軍 事實女仔手都唔敢掂

點解啲男人搞嘢唔上套，而女人又用套呢？用套一定係雙方，冇得一邊用一邊唔用。我諗到以下可能性
一係好多男人搞基唔帶套，唔關女人事
一係好多吹水
我覺得最有可能係唔帶套嘅女人同更多唔帶埋套嘅男人扑嘢
帶套嘅女人，只會同帶套嘅男人扑嘢
結論係唔用套嘅女人特別淫賤，鍾意同好多男人扑嘢
如果你條女俾你唔用套，好有可能佢係淫婦

咁撚易咩
利申初中屌閪屌到廿中
9成時間都係無套

好似有盒口罩放校務處之類咁

放啲condom畀同學仔用

廢話，唔用套既女人緊係特別淫

Hehe

真係, 上左U就唔會再有. 校裙真係人一世物一世, 一定要試過

驗下d精啦傻閪

你在南方的豔陽裡

中學生幫下手

你大學溝到條女叫佢著返中學條裙咪得囉

個個睇AV睇到入晒腦要[中出]不顧後果，攪大肚仲大鑊過中性病呀！

性伴侶雙方都注意衛生
唔衝紅燈無傷口唔玩屁忽, 邊有咁易有性病

有 Form2果陣 生埋出黎 男女都退左學

你啲精都幾廢下

果d話外射十幾年無事既傻西去驗下係咪弱精啦

乙肝果類野計唔計性病先？

學生妹咁pure咁ture 點會有性病

女用避孕套由聚氨酯製成，用來放在陰道內壁，在性交時收集男性精液，以阻止精液流入子宮內，達到避孕效果。女用避孕套能減低感染性傳染病（包括愛滋病）的機會。

你係咪記錯羊腸衣安全套

我都希望係, 無限中出
生唔到唔駛畀兩老哦我要生仔

但可惜驗身好正常好健康

有2.4%中學生hehe屌屎忽

av下下外射都要有套啦
連登仔吹水唔洗本
真係有mk仔mk妹信班仆街真係大撚獲

已經唔係個回事. 放學, 走課外活動/ 扮溫書, 返屋企上床. 入左U, 有條校裙都唔會再有個種feel

SLUT

有

其實買到嘅
買condom無年齡限制
但係香港嘅風氣好唔鼓勵人接觸「性」呢個話題
搞到啲後生怕怕醜醜唔敢買
買完又驚老豆老母發現

Btw 7仔OK呢啲地方連condom都mark up都係唔student-friendly

放心啦佢哋畢業就會識驚帶番
以前中學個陣我都唔帶
一定覺得出面射就冇事
而家我老閪都帶番

越細個越大膽

中學同學試過lunch返屋企同條女扑野
佢間屋住學校對面

用套有閪feel

關我撚事咩, 有義務教好佢地?
又唔係我生我養

2011年有9.8%男性及7.4%女性曾有性行為，但男女合計只有不足一半於統計前6個月內曾使用安全套，

2011上面已經講咗
有扑過嘢又唔等於近半年扑過 上年戴套扑 今年冇扑唔得嘅
乜9數據嚟

有, 仲上深圳落仔

唔係男男先係最需要安全套咩
肛交唔用套最易有性病

害撚死人

所以廿中之後就中左？

唔用套先爽

好過無既

我中學果陣屌西反而會用套
但人大左 唔想用

買套唔洗18歲 我14果陣都買到

2011

無中過
特價/附送返黎既dom得個擺字

你咪撚導鳩人，你外射無事唔代表人地無事

01 唔用套都唔會有BB

屌閪有DOM = 屌套

先假設中學雞仲係一夫一夫嘅階段，應該冇事嘅

1：2

弱精

謝指教

但驗身驗埋精都係好正常好健康

鳩吹就叻，分分鐘9up

完左中學, 仲點走課外活動/ 扮溫書??上左大學都無人理你時間表喇. 大學就返下parttime, 去租時鍾喇

補充返中招指緊有bb，唔係性病

女方用套比率高咁多
可能反映佢地唔係同中學生做

發現曾有性行為的中學生，逾六成都沒有使用安全套

清是咪打得飛機多導致視力模糊

中學不嬲唔用

唔關固定伴侶事
係肛交呢件事本身容易出事

咪又係做愛

單都未必輪到毒撚埋

中學生都已經交流技術心得
仲諗住處女?

不嬲都唔用

中出爽呀

即係有92.3%學生妹係處

玩屎忽好易肛裂血液感染
唔用dom係搏命

有邊條女唔係咁

92.6%先啱

例如？

利申冇玩過，不過想知會有咩事

係講大話

搵份90年話9成中學生冇電腦用

同喇沙仔俾真係輸哂

冇套中出

所以先多垃圾十幾歲就生仔
MK生完唔識教又多件垃圾, 無限LOOP

呢個post都係行開

太污穢

客觀啲睇屌西都有機會，雖然機會細啲

做愛又係生仔, 人工授精又係生仔. 係有分別. 過左中學年齡就係無得返轉頭. 28,9俾錢都無中學會收. 我估依種feel可能係包亞奶既相似感覺.

係無得比

唔用套唔代表中出

不嬲都係....依啲係常識黎
任何性行為都有機會有性病

生小朋友搵命博唔一劑中就要搞多幾晚

梗係有㗎
尤其是啲屋邨學校

直腸容易因為強烈磨擦受損
令到細菌病毒進入傷口
除咗肛交之外
被插嗰個痾屎嘅時候嚿屎都會經過個傷口

另外你無清潔乾淨就俾人插而你上次又痾唔清嘅
咁都容易污染條J

十幾歲個時做點同廿幾歲之後做
又犯法又青澀又怕醜, 同中學囡囡一齊發掘性愛既歡愉
係成人世界點都感受唔返

SL人UT.gif

SL人UT

唔濫交唔玩屎玩尿都唔會咁易中病既...

我要用套
不幸既4 成

十幾歲邊可能買定condom去破處

sorry啊

諗番起slut果個
屌15歲屌到中出
影住漏出黎

真呀, 仲要怕有屋企人發現, 又要睇住時間, condom錢又貴. 上左大學, 依d就唔係咩問題, 到開房錢先要睇下.

畀你班連登仔都唔會第一次畀個套

幼齒處女緊係要中出至爽嘛

大個左, 性愛一啲都唔珍貴
同啲女傾兩嘴都已經有機會上床
完全無左中學個時戰戰兢兢, 大大力心跳既感覺

呢pair肯定冇用啦！

想投胎
restart過

(SL人UT)

可以感受西肉嘅摺痕，緊係唔戴啦

睇住時間怕老母收工撞正嗰種刺激絕對無嘢比得上

拔出來射咪得，最緊要夠快

2011年數據都做得新聞標題？

唔好去到臨界點先抆出黎
有feel就即抆
用手或者叫條女含到射就好撚安全

屌去家計會咪得囉

撞正女友老豆早收，要屈係衣櫃，等toilet break沖出去係永遠心中年青回憶
大學吹水，就會發現大家中學都係有咁樣經歷過

不過《香港01》翻查香港家庭計劃指導會（家計會）研究，發現曾有性行為的中學生，逾六成都沒有使用安全套，其中男性不使用安全套比例更遠超女性。

基？

嗰種臉紅耳赤同羞臊😳

屌, 一講啲回憶就返哂黎
又爽又淆

條仔衰11
去家計會麻煩

係咪中學之後，啲女人除衫就唔會再有臉紅特效

我有類似經驗不過冇你咁慘只係沖涼著衫走人個過程勁趕，同埋因為一早知佢可能隨時翻，插10分鐘就驚到射咗，嗰次仲係喺佢老豆老母張牀搞，人生最佳做愛回憶，by the way 你哋係咪仲一齊緊

中學時中出嘅飄過
諗番一額汗

破左處之後做第二次同二百次都冇分別, 仲洗乜扮怕醜

一早就有屈，佢地之前就係pornhub到搵d越南雞竇戴口罩嘅片屈係天使，不過有部分人都其身不正，Misspun，email佢地都係消費抗爭賣咸相

我估都係睇佢經驗多寡啫

得你鳩填咋人哋個個放學群交唔侵你咋青頭仔

佢係串連登仔都冇女，何來會試過好似人地咁係中學扑野唔帶套啊師兄

打丁唔使用

不嬲都唔用，係條女話唔用

碌到第六頁都未有食用學生妹潮文睇

不如分享下你嘅經歷？

都有可能

咁年紀愈大, 女人去全祼機會都愈多, 好似spa, 共眾泳池換泳衣都愈多. 個種臉紅耳赤, 想扮都難

一抆出黎射落條女個肚到或者射落塊面到

中出埋
喇沙仔又贏

條仔仲未捉

未拉呀
應該過撚左16

香港教性教育真係差到仆街

sl人ut

支那01
貼link

我係嗰4成毒撚

2011年青少年與性研究報告
差唔多十年前既報告有乜參考價值

我都係諗有bb，諗有性病嗰啲應該係成日去叫雞

咁對男人同對同性都係唔同嘅，好似我哋睇男人除衫同睇女人除衫都唔同啦，而且中學個ex多數係我哋互除諗起都懷念，其實最近佢突然想復合，但因為一啲外在因素同唔想改變現狀，最後都係放棄咗我，講咩timing 唔啱，話只可以期望未來再有緣

唔係. 中學事, 中學了. 上左大學, 大家人生理想目標都唔同左. 大學時期, 一年都仲有一次食下飯

依啲case唔會有人捉
吃力不討好

欣兒咁嘅樣俾你要唔要?

不嬲都有talk講戴dom
但你聽完talk都會想唔戴, take it raw啦

有一樣咁既身家又唔怕屌

再見翻嘅時候其實會唔會有陳奕迅首《不如不見》嘅感覺

俾你屌完重想佢跟你一世咁重口味，
巴打咁你真係唔投胎嘥咗

其實係安全期內射，應該安全

中學識就一定除唔晒條女, 件校裙好緊要. 我怕熱, 9成開冷氣. 我怕佢凍, 所以校裙唔可以除晒. 事後, 都係一野轟落去洗衣機洗

我同條女幾年都冇用套米又係冇事，最緊要拔出黎射啫

我同條女係屋企做功課
條女老母去左買餸
9秒9 大車除衫含吹奶啜
埋牙屌到啪啪聲呀呀聲
噴到條女成面精去廁所洗面個時老母準備開門
即刻掉啲衫入廁所畀條女著, 我就係房著

我係係佢家姐張床到扑
又係除咗褲準備入果時佢老母打黎話返緊黎
因為唔想曬咗個套 勁急趕時間咁屌

佢家姐都好撚正試過係佢廁所索住打飛機

大學時期唔會有. 反而有種, 永遠support你既好耐好耐朋友feel. even屋企人唔明, 佢都會明. 係一種無down side, 無傷害既feel. 直到大家出黎做野, 各有各事業

個心態咪同啲畀富婆包既人一樣
好撚過返工先啦

唔係個個女人都咁準M期, 不過M後第一日就包無死

小朋友齊性交

建議你去睇醫生

無論點，香港性教育真係好差，成日淨focus係搞大肚，咩唔拖手唔咀就冇事，鬼唔知阿媽係女人咩

重點應該係，性係一件健康既事，但要識保護自己同明白有咩風險，好多時啲老師自己都尷尬唔敢講，啲學生又點會對件事認真

Ching睇埋落去先
有定期驗身，好健康

畢業打後真係想有件處都好難
但同一時間香港又極保守
明顯少數仔食哂大多數女

痴線

點會冇

叫條女食藥咪得 洗乜帶

利申： 喇沙仔

個d叫cosplay

香港係口講保守咋

算唔算精神出軌

有冇中學生落仔既數據?

之後係咪無聯絡喇

如果佢老母睇到你顏射佢就正

喇沙仔條片已經證明一切
中學生就係要瘋狂中出口爆

其中男性不使用安全套比例更遠超女性

頭兩年好似大家出黎做野都有whatsapp下. 當時唔知佢有無男朋友, 而我當時都有女朋友, 大家都係唔好行太密, 驚一言不合會出事

人生除咗仆野其實仲有好多野可以做

講經咩屌

想睇番條片

中學就識環保, 抵讚

大粒墨條女算唔算

個個長輩唔肯講性，買又唔識買，買咗又唔識用，分分鐘仲要俾個收銀屌到唔敢買，拎番學校又俾老師屌，拎番屋企又俾屋企人屌，唔戴就冇以上問題

怪就性腐壞嘅教育制度同埋封建嘅家庭教育

利申十零歲嗰時睇cctvb電視節目有教戴安全套，好奇學咗，而家cctvb淨係識播小粉紅打飛機節目

應該50%已有性行為
而家個風氣比起當年真係差太遠

Slut

巴打啲邏輯清晰到呢
如果唔係你 我都唔知自己柒咗

ching閱讀理解0分

2014佔領已經有此講法，話紮營

海龜唔小心笠住咗個頭點算
垃圾消委會環保啲得唔得

叫我做乜叉

所以依家真係算係咁
兩登大力宣傳窮人生仔論
起碼就算真係咁唔好彩中左
都識諗死都唔好生

可能蒲開

點薄都薄唔過零厚度

00後女仔覺得用身體搵錢冇問題添 大撚把走地雞

唔係仲有10-20%會中咩

個feel唔同
雖則好鍾意同條女著返中學套校服扑
但係大家都知自己唔係中學生
好羡慕有個friend以前初中就起學校入面同條女扑

我中學嗰陣時真係唔識死唔帶套

反而上左大專先緊張一定帶

入唔到大學嘅通常都係呢D
不過Medic year 5都有人搵SP，好難講

男性使用安全套比率只有21.5%，遠低於女性的45.4%。

而家更加多啦

扑嘢梗係唔戴套啦
依家屌閪定屌膠呀

利申 青頭

點會買唔到
怕尷尬嘅去自助比錢嘟都得啦

想大肚咩

[member]真係羨慕[/member]

人生無乜咁既機會
真係要認住條女
將來識到 見工見到
都知對方咩料

想知唔好彩中左個啲
會點處理

未夠16果D咪報警+落左佢

呢個世代...唉

佢都算醒係問中三至中七

真係差咁遠咩?

唔關呢個世代事啦, 九十年代都係咁架啦, 不過唔講出口渣ma

exactly 想講到香港後生仔好亂好差

mk公廁 無限中出
傻仔埋單 幾年後家暴

@醉愛軒少 你個bb就出世
係男人就負責，唔好手機都唔復.............

關乜事
名校同band 3 都一樣咁多中學生衰11

一諗起班純情可愛學生妹畀mk仔un下un下，個心就好痛

以前唔興自拍擺上網啫
你以為以前真係純好多?

學生妹pink閪最好屌，然後睇住啲精流返出嚟果下爽

以前唔係唔興，只係相機質素差，同網速慢冇乜free web hosting可以擺片

男性21.5%
女性45.4%
This post is gay

原來扑野要帶套？

搞基唔駛用安全套

16 歲幼幼嫩滑緊西，野都未扑過
用套個個都on9 啦
去到2x又蒲又剩當然must dom防性病

中學生有冇咁蠢呀

Band 3 仔？

老老豆豆
中學毒撚都有得扑
無得扑嗰班?

屋邨仔女唔扑嘢有咩做？家庭娛樂

中學個陣諗咁多做咩
一係叫條女食藥
喇沙仔都唔帶啦

你無?

學生真係唔識驚，無套中出乜都做齊

失敗到點先會中學無女

同樣

好正常咋喎，有幾人生贏家呀

連登仔有30cm 都冇用

話中學生唔識驚個班你地中學究竟做緊咩

搵我？

釣魚？

條仔最近點？

我小學果陣都唔用啦
中學冇用有幾出奇

記者：請問你平時扑野有冇用套？
我：我冇。。。
記者：多謝你嘅參與 (轉身走人)
。。。
。。。
。。。
。。。
我：。。。冇。。。扑過野

會有人着住套校服去買咩

old news is so exciting!

究竟係有無套嗰55%嘅女性食咗近80%嘅男性?
定真係有咁多男性hehe?

屌 公平咩

中學生買套多數驚尷尬

有證據佢未16

幸福賓周

安全期同安全套一樣，都係充滿意外。

有冇考慮下開發其他唔會引致懷孕既部位？

中三至中七學生中，2011年有9.8%男性及7.4%女性曾有性行為

有80% 唔會在問卷認自己有性行為

人生最大遺憾係呢份問卷與我無關

有幾閒 你話初中/小學就話啫

2011年報告 笑撚死

體力 精力都去唔返當年啦

套咁貴 一日扑成10次 你比錢？

我用左都要每次入水CHECK 下有無漏

do not post on other sites

買到先得嫁

中學做親呢d問卷一定玩野鳩答架播

啲套咁貴學生點買
學校應該派

主要係香港嘅性教育做到成pat屎咁
有別於歐美地方中小學嘅時候係真係有教性教育同埋點樣使用安全套

正常食幼幼都唔戴架啦 乾淨靚西

真，靚仔就得

關咩事 根本一個中學生樣買套係好奇怪

差一年都差好遠了

最多比d收銀阿姨望下姐，望你又冇蝕。快手買完返去安心扑嘢啦

咩應該
唔識唔好亂咁講啦，連登好多細路上架
都市人經期成日唔準，你確定真係計得準幾時係安全期咩？

口部

而家公院根本有好多學生妹由父母陪同嚟婦產科落仔，仲有家計會呢？
比率咁高，你哋班連燈仔第時小心要幫人埋單，分分鐘每兩個就有一個落過仔都唔出奇。

枉你叫呢個名

正呀正呀正呀 想砌

講得好
我中學時就係有個同學大咗肚，問佢做咩唔帶套，佢話佢條仔話冇錢買，最後我勸佢同阿媽講，佢阿媽陪佢去墮胎，後尾開開心心enjoy ulife

而家中學生 興 FD 前性行為.

性教育太差，我都係大左自己上網睇先叫做識啲

中學雞實覺得唔係內射冇咁易中

好多手足食天使都唔戴套

90後表示中學有教喎
有教同會跟住做係兩回事

讀男校唔使套

利申：男校燃

真心，人愈大先愈知驚
讀書戈陣明知都唔做好
每個月同條女擔驚受怕
宜加諗返去都覺得痴線
一個唔覺意中左真係咁就一世

其實都唔覺有咩特別丫

緊係有

有勇氣就得架啦……
兩個情況：
靚嘅，你嘗試十次必中一次
豬嘅，你直接上去拖佢隻手就知

追擊完我未啊屌你老母

有乜所謂，中學已經屌哂一手閪，畢業娶個大陸妹，兩年上公屋，拎埋老綜，你就幫手交稅養佢哋啲仔女

那有女！！！

但男女合計只有不足一半於統計前6個月內曾使用安全套

即係六個月前戴過套性交，但之後冇性交過就當佢唔戴套？乜撚濕鳩調查設計得咁撚差？定寫稿員個腦裝屎？

小學雞安全套，雖然拍片時已經初中

唔用套 唔用套 中出好恐怖

條女話 條女話 屌閪要正路

中學拍左四年拖啪都無啪過

其實唔難 冇咩特別
身邊大把 不過唔講姐

中學冇女朋友 冇試過性愛
希望第日有機會冇套中出中學生

建議睇條女有冇感覺，而且唔建議用細佬拮，真係好污糟

又唔係唔比買，因為咁而唔買咪就係性教育出事囉

真 一放學番屋企拉起條裙就入 邊有時間帶套 射又用口接著

想當年我中學無拍過拖
無扑過野
係我保守定而家後生開放

想當年13歲第一次扑嘢，到18歲先第一次帶套
唔係唔想帶，係唔敢買
講真香港又唔似英國咁中學廁所有dom賣，你叫個小朋友去間成間都係CCTV嘅商店到買dom同叫佢唔用有乜分別

渣嫁
雖然我都係係街摷下
技術唔好硬係入唔到

大把online shop啦....

以前唔興
E家可能好D 叫D後生上網買

唔通你要會無咩

叻仔呀

你咁講又有啲印象

舊

最記得同條女傾左好耐 大家都唔敢扑 又想試
之後話試下磨下
磨磨下忍唔住入左
之後驚左成個月

頭盔: 我frd黎 唔關我事

買套都搞到禁忌咁 連登仔有冇咁封建

中學連手仔都未拖過

2011年有9.8%男性及7.4%女性曾有性行為
姐係有4.8%嘅男係襟兄弟？

其中男性使用安全套比率只有21.5%，遠低於女性的45.4%。???
一條仔做2條女?? 一個有帶,一個冇帶?

女性點樣用攝入個閪度？

咁都知受訪者入面有人係一齊扑過野

屌
Hehe 驚閪咩都唔會大肚

我唔知睇唔到唔清楚

剩係知而家ff先食到11...

女都有安全套

小學都有，好震撼當時

How dare you

仲可以理解為：
女人以為個男人戴左套，個男人呃佢或者中途除左

屌鬼佬點會戴

唔一定要同番同一個age group扑架嘛

more 雖然我都係女 但有個疑問係咪嚟咗M先會有性慾扑嘢 如果小學未嚟M就扑咪中出都唔驚

你真係好彩冇中到 到時有咗都唔知點同人老豆老母解釋

小學都未有精

未有精扯到？咁點出火

係老母個閪到果時都扯到
基本上未有精扑係扑到攰為止

多數講好到時有就去落嘅
不個有左條女仲守唔守承諾就唔知了

Hi 套好貴 零用錢唔夠買 多謝

好有時代感

每次睇到呢啲新聞都好心酸

利申：A0

打到冇咗？